---
title: XUÂN NÀY ĐỂ ASC ĐỒNG HÀNH CÙNG BẠN! CÔNG TY CUNG CẤP TRỌN BỘ SẢN PHẨM LỊCH AGRIBANK XUÂN QUÝ MÃO 2023

categories: hoạt động nội bộ
date: 2022-11-17
tacgia: Kinh doanh Tiếp thị
preview: https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1668682660/samples/2022/ASClichxuan/lich2023_1.jpg

---

Công ty Dịch vụ Agribank cung cấp trọn bộ sản phẩm Lịch Agribank Xuân Quý Mão 2023, bao gồm:
*Lịch Bloc Siêu đại 24cm x 34,5cm*
*Lịch Bloc Cực đại 20cm x 30cm*
*Lịch Bloc Đại 14,5cm x 20cm*
*Lịch để bàn chữ M*
*Lịch để bàn chữ A*
*Lịch 7 tờ*
*Bao lì xì*
*Thiệp chúc Tết*

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1668682659/samples/2022/ASClichxuan/lich2023_1.jpg)

Các sản phẩm của ASC được thiết kế chuẩn theo maket của Agribank, có giấy phép xuất bản, quy trình sản xuất được giám sát chặt chẽ đảm bảo chất lượng, sản phẩm đa dạng, giá cả phải chăng.

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1668682659/samples/2022/ASClichxuan/lich2023_2.jpg)

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1668682659/samples/2022/ASClichxuan/lich2023_3.jpg)

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1668682659/samples/2022/ASClichxuan/lich2023_4.jpg)

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1668682659/samples/2022/ASClichxuan/lich2023_5.jpg)

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1668682659/samples/2022/ASClichxuan/lich2023_6.jpg)

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1668682659/samples/2022/ASClichxuan/lich2023_11.jpg)

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1668682659/samples/2022/ASClichxuan/lich2023_7.jpg)

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1668682659/samples/2022/ASClichxuan/lich2023_8.jpg)

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1668682659/samples/2022/ASClichxuan/lich2023_9HẼ.jpg)

![](https://res.cloudinary.com/dich-vu-agribank/image/upload/v1668682659/samples/2022/ASClichxuan/lich2023_10.jpg)

Hiện nay, cán bộ công nhân viên Công ty Dịch vụ Agribank đang gấp rút sản xuất, chuẩn bị sản phẩm lịch Xuân để kịp thời phục vụ Quý khách hàng. Những đơn đặt hàng đầu tiên đã hoàn thiện xong, được đóng gói cẩn thận và chuẩn bị vận chuyển đến tận tay khách hàng.
Trong suốt những năm vừa qua, ASC luôn là đối tác tin cậy của nhiều đơn vị trên khắp cả nước. Công ty chúng tôi xin chân thành cảm ơn Quý khách hàng đã tin tưởng và lựa chọn sản phẩm của ASC.
Kính chúc Quý khách nhiều sức khỏe, an khang, thịnh vượng!  









